括號團的三大美女,琦寶、延兒和舒舒

前戲: 舒舒
正場: 美延
射後溫存: 我琦

MINNIE先最撚正囉

原來ching係真心想要中國寶寶..

拉